陳雲淆底，發文大讚黃毓民：最需要參加補選的是毓民老哥！

Wan Chin

29 mins ·

陳雲：最需要參加補選的是毓民老哥，不是青年新政之類的偽港獨派。我為了公共利益，昨晚在復興會的文化沙龍解釋了，毓民失去議席，令立法會無人把關、無人帶動公共議程討論，立法會議事低劣，不堪入目。

毓民過去是以他的議席將話題連接到《毓民踩場》，令立法會的議程和國會的尊嚴，慢慢傳播到香港民間，有益民智，也發動議會內外的公民抵抗運動。《毓民踩場》的休息時間播放毓民的立法會發言，休息之後繼續討論，就是行之有效的節目方式。

如今毓民失去議席，令過去的良性互動消失。

毓民參加補選，他老哥用公共利益和維護立法會尊嚴的兩大理由就可以。後輩陳雲也會為了公共利益，不計前嫌，全力發動支持，當然大前提是毓民老哥不要用港獨議程來參與選舉，免得被選舉辦事處取消參選資格及加強人大釋法的惡劣效應。這方面要請他老哥變通一下、忍耐一下。

毓民如果自己不參選，改為支持港獨派參選，就變成為過去陷害制憲救港聯盟的一群賣港賊抬轎，他個人不能取得立法會議席，還會自滅政治道德，可以埋單收檔。在公在私，我是極之不願意見到毓民這位政壇元老幫壞人抬轎，斷送香港政壇道德與他個人的名譽的。

毓民老哥：晚輩陳雲勸進，老哥自己參加補選吧。不要為那些宵小之徒抬轎。
（後記：即使是美國要在中共支爆之後，變相殖民統治香港，香港人也要保有尊嚴，不要用這種委屈的方式迎接美軍入城。更何況，梁天琦、黃台仰之流的公共道德，大家已經看得清楚，美國要我們支持這種人，根本就是侮辱香港人。）

又開火，跟足班手下咁老屈毓民今次開佢拖係為左補選推人出黎

表明大讚毓民，實際暗串毓民

都唔係串咁簡單，係明老屈佢搞咁多野係為補選
不過班教徒又會打哂飛機話咩陳雲高招

雖然有d暗串
但陳雲 咁低聲下風 真係第一次見

係
心水清都知陳雲想屈9毓民撐青政
真係居心叵測
毓民自己講過19幾次唔會再支持任何人
陳雲隻老狐狸又想煽動青山信眾

可惜現實成個烚熟狗頭咁 私煙都烚撚到佢

上rthk俾人狗咁撚,

教主應該冇咁柒

碌撚比ck咬 係唔出聲廻避 雖然都柒柒地 但對住ck呢啲青山走犯淆都叫情有可原
國屍條柒頭皮就完美表演咩叫網上兇狠現實碌撚
連私煙呢類潑婦都驚真係唔死都冇用 仲諗住做議員
柒頭皮就係柒頭皮 你網上手段幾勁都冇用

喺屋企有時間咪可以慢慢咁度篇文出黎串人，但出到黎咪又係比人串到唔識反駁，同老燒一樣

選又選輸 (仲要係低票落選), 台都被人掃埋

書又無出版社肯再幫佢出, 要自己出

會址越搬越細, 工都無得做

我想知佢D手段點撚樣「唔野少」法？

你叫高登啲狗仔點跟

口蜜腹劍
即係班蒙面人又嚟過

d人都係睇留言，陳雲留比佢地發揮

引毓民今晚屌柒佢：我講左九呀幾次唔撚選！

毓民講咗N次唔選，陳雲擺明玩嘢。

仲口口聲聲叫人老兄
仆你個街
其實暗裡放箭

之前毓民話邊個叫佢選就block邊個

好撚陰濕

毓民夠話佢同陳雲識左好耐好撚fd啦

毓民如果自己不參選，改為支持港獨派參選，就變成為過去陷害制憲救港聯盟的一群賣港賊抬轎，他個人不能取得立法會議席，還會自滅政治道德，可以埋單收檔。在公在私，我是極之不願意見到毓民這位政壇元老幫壞人抬轎，斷送香港政壇道德與他個人的名譽的。

幾撚毒 ..

人地支持邊個, 唔支持邊個

要聽你陳云根點？

條友都ON

當然大前提是毓民老哥不要用港獨議程來參與選舉，免得被選舉辦事處取消參選資格及加強人大釋法的惡劣效應。這方面要請他老哥變通一下、忍耐一下。

順勢屈毓民支持港獨
人地毓民一直講明唔支持港獨

陣間cap圖又話我哋係青政啲人喺度挑撥離間

傑出熱狗系列
一句KO晒大家

明讚咁踩係呢隻老狐狸一直既風格

佢o岩o岩先同毓民眼中釘癌鳳凰果堆畜牲談笑風生

睇陳雲嘅文字同見佢刻意塑造多個性格
睇得出佢真係學哂毛澤東嘅文筆／鬥爭技巧

只可惜依家係二零一七年嘅香港，加上佢學漏毛澤東成功最重要嘅一樣嘢：「忍」

膠都廢事比

比人屌到咁邊忍到

毓民就真係忍左佢好耐，搞左幾個月先出聲
不過毓民自己都犯賤，仲俾佢開多個節目

失業廢老拎黎同本主席比

陳雲收檔啦，根本普羅支持者大多數都憎佢
選舉完，佢輸唔起到出曬面，周圍辣火頭，支持毓民嘅都應該幾撚憎佢，個個都知佢一步一步嚟咁屌，由Myradio 外圍，屌到主持，個個都知佢遲下就實屌到落毓民度。

熱狗，我原本都好支持嘅，但你黃洋達兩公婆咁鍾意親埋青山派到幫人含，就收皮啦屌你老母。

今日子bb

今日子bb 比人睇哂全相 我唔願做人啦 仲要光脫脫比人抱上床 molamola

咩啊有著浴袍㗎 罰你重睇
btw我地唔好 人地個post

樓主係唔係有閱讀障礙...
陳雲擺到明擺毓民上枱，串佢會撐偽港台，再一石二鳥話毓民為選舉先搞場大龍鳳
先將佢軍再見招拆招

你有無睇我啲留言

咦
中出羊子又痴佢哋嘅
唔係容總友好咩

睇到陳雲淆底，火遮眼 sorry

陰陰濕濕,講完又淆底,唔死都無用

陳雲：兩種不認輸。我的不認輸，是公共議題的不認輸，永續基本法無法推動的不認輸。我個人是沒所謂的，我以前也沒有議席。依我推論，毓民老兄的不認輸，是個人層面的不認輸，生活上無法適應從議會世界跌落到網絡世界的不認輸。這也許令他老兄耿耿於懷，卻要表現出那種違反本心的落落大方，愛他的仇敵青年新政，說要將議席奉還予當初害他和嘲笑他的游蕙幀之流的黨派，於是我們可以見到毓民上演那種《李爾王》（King Lear）式的悲劇，而被人有機可乘。
同病相憐，我是知道毓民老兄的，我絕不會怪他的，他比我傷得更深。我勸他看準機會，視乎情勢，用一套說法而參加補選，除了策略地知道有勝算之外，也是治療，即使再輸一次，也是轟轟烈烈地輸，冤有頭債有主地輸。上次他是輸得不明不白，比着是我，也咽不下這口氣。至於如果他違心地支持偽港獨派參選，不論輸贏，也是再傷一次，而且傷到那種無可知道的深處。

又出po串毓民了

今晚踩場好睇啦
雲伯繼續9up
毓民仲唔落足馬力屌鳩佢

垃圾
國師喎

毓民咁唔激得，怕佢爆血管

屌你老母篇文好撚惡毒

最新個篇仲惡毒

咁串毓民被迫退休得閒得濟

真係開教主波!

比陳雲上到位 分分鐘大鑊過毛魔

點解可以做人做到咁陰毒 咁仆街

新果篇文單打到出晒面

下面comment好癲

仲要擺明睇準你今晚開咪，呢個時間先黎出文引你係節目回應

呢件事真係好嬲
好耐以前已經唔鍾意熱狗同陳雲
但因為郁民係到 都叫做相信郁民睇人眼光
依家真係見到都覺得好撚on9
比隻狗咬到上心口

係邊個真正輸唔撚起啊
仲反咬人
死撚7咗佢啦陳云根

喂呀!

已經痴左線
繼續屈毓民支持青政

扮大方, 你唔高興係你小仔

Wan Chin
這不是是非，而是深刻的公共政治教育。若毓民兄感到不悅，我隨後會刪除帖文。

我覺得唔會，毛澤東果種仆街、冷血程度係難以想像
陳雲只係政治上腦，事實上人格就係冇毛澤東咁仆街

我喺隔離post有講陳雲同毛澤東，巴打得閒／屙緊屎冇嘢做可以睇下

莊元生
下午，國師勸毓民參加補選的貼文，分析其由繁忙議員工作，一下子的生活落差，無法適應，致有種種怪異的言行。教我想起一位親戚，年前被逼退休，鎮日尋外面的無謂事來做，充滿焦慮，搞到家庭失和。

成班人痴哂線

班仆街明明自己輸唔起，周圍搞咩清算，毓民只係想做返好個台，教育下一代，你班仆街就搞9佢

賤撚到呢……

花生

依家係國師佢大人不記小人過，屈就自己同你窮酸普羅一齊捱世界呀

D咁既賤人去邊到搵

毓民係咪今晚有live?

無恥程度係689級

live緊啦

我想睇, 邊到有得睇？

毓民真係直腸直肚到